====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les aménageurs sont aux premières loges sur ce type de sujet parce qu ' ils y sont naturellement confrontés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

